大家真係唔可以再攪黨鐵

因為香港仲有好多 ( 獨居老人 / 傷殘人仕及兒童 / 弱智人仕及兒童 ) 須要被他人去照顧，冇鐵冇車你地可以步兵，但人地唔得，而且攪MTR對大家都冇好處,對件事效果亦唔大,重點係麻煩到自己又麻煩到市民 , 遲早黃都變藍 , 而共產狗最叻就係扮無辜,扮無奈,跟住屈九你 , 遲早地鐵又被出軌被爆炸,有傷亡你地就入能晒.
真係呢.......候生仔就係缺經驗,每次都比位人地入,其實金融地產先係政府春袋，自己諗

push

咁佢又將架車用嚟運狗同俾啲狗休息

收嗲

你叫佢唔好封站咪考慮下

收啦

理性討論下 唔好唔啱聽就屌
現階段個行動需要多d 中立人士支持
我相信黃唔會割席

天琦：一場抗爭好難做到對社會完全冇影響

你問番壓逼我地既人

好多人搭巴士

有冇諗過其實係政府想你地去攪黨鐵呢 ?

摺埋啦 碌柒

無鐵路，屯天元地區日常生活很困難

就算你唔搞佢 佢都會全線暫停用黎運狗

唔封站想重演721？
報警都冇用呀

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 向外國宣傳 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~ 上載到facebook或者Twitter方便日本和英美歐國人閱讀

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

你整出入口咪又係阻唔倒佢運狗

懶得打晒咁多樣

有張文宣有齊黨鐵要做返好嘅野

香港生死存亡之秋也 仲要諗咁多咁小既野?

有無諗過其實係政府想你叫我地唔好搞呢？

咁一開始冇塞鐵d人點樣生活？
即係你不斷受你後老豆搞
但報驚拉佢 屋企會冇左經濟來源
所以唔應該報驚？

唔講721 831
黨鐵出左幾多次事故
紅磡站 沙中線
有冇懲罰機制 有冇考慮過乘客安全？
可加可減有減過？

依個時候你唔係諗下替代方法
宜係去blame the victim

啱! 返屋企打飛機最好

希望一日民主會由天跌落黎

又係你呢啲陰毛黨

Cctv單野都未搞掂
你叫果d唔知死左未既示威者情何以堪

無晚士？

個政府唔講道理無視民意,年青人唔應該同政府一個模樣

根本就係故意唔開，你睇下如果係平日，死都死掂去第二朝開番俾你

On9 不推文回覆

你呢句套落邊到用都得啦

有冇諗過其實係政府想xxxx

咁你有冇諗過當日手足比人打傷係點呀？

拉

真
佢自己停嗰陣又唔見屌黨鐵

咁你不如有建設性d 提議點搞金融地產

唔好得個講字

有一種方法可團結全港九成市民

咁係咪繼續放任黨鐵停站運狗，直到所有勇武被突擊拉哂為止？

唔搞都封架啦
一樣用唔到

運狗點計？

你收皮啦你經驗好撚好咩？
人地拎黎運狗咬人你唔撚講？

但係封唔封站唔係我地決定，ok?

呢個acc買返嚟幾錢？

咁乜撚都唔洗搞啦

屌之前打開口語 宜家就書面

正解！

黨鐵係返工日子開唔到 係黨鐵自己做成

收嗲啦 green object 咪撚係度分化同做散水撚 去叫雞啦

你收皮啦食屎狗

俾建議啦7頭

林鄭一開口真係多左好多奇怪post

正，就係想咁

星期二一定開
星期五破壞
3日假期假裝要維修，順便阻你去遊行

政府點會帶頭容許你罷工。。。

係我九龍人入去打

老老實實，搞港鐵就唔好各區堵路，和理非出左黎行但返唔到去，只要愈黎愈少人行

不能再燒, 大幅度裝修....
如果佢封站去運狗, 大家一齊封就好, 大量雜物, 鐵線障礙... 拖一拖時間...

推

食屎啦你

收皮啦

黨鐵 唔搞唔得

早知今日 何必當初

收皮

你on9? 我搭巴士返工重方便同快咗！

利申:269c 頭站到尾站

下 你既邏輯係咪我地行街佢封站 都一樣影響老人家commute 都係我地唔岩？

你冇撚野事呀？！

先唔講回程,其實而家想過海都好能麻煩

連登：咩都唔好搞 但係想革命成功
繼續念力 佛系打仗啦大家

善用不推文回覆拉佢落黎

畫漫畫可行
黨鐵都可以一齊做

人蠢無藥醫

blame the victim

希望黨鐵每日停駛24小時

依家似係港鐵搞鳩市民wo 坐坐下一句話【本站即將關閉，請所有乘客立即離開本站】仲要唔係1次wo

一定要裝修
大家都有交通需要
可以討論裝修邊個站

黨鐵抵撚死

戇鳩

屌鳩你老母垃圾左膠
不推文

其實係真係影響到多既人架

我之前見到個伯伯去診所復診無車車同埋黨鉄出黎同翻屋企，要行差唔多30分鐘先翻到，好無陰功架。

所以下次應該玩到所有野都開唔到，全面癱瘓就影響唔到任何有需要既人la（講笑）

或者下次整係搞黨鉄或者馬路?

元朗人表示冇野

個問題係黨鐵出賣香港人呀！！乜撚嘢唔好搞佢呀
左膠post不推文

黨鐵收皮就會逼到要安排其他交通工具出黎頂住先
放任既同推動全港大罷無分別
個波應該轉移去政府到唔係割手足

拉鳩你on 9

[對家國際文宣] Nury Vittachi

急需國際文宣!!!!!

民生叫小事？得唔到民意你有幾冠冕堂皇都無用

Block

樓主呢個想法係好！

但我同你講，就算無人搞黨鐵，黨鐵都唔會開比你地香港市民用！只會服務黑警！

你咪弱智人仕囉
搞咩都影響到人架啦 遊行都阻路架 不如大家留返係屋企訓教算啦

又一個俾位人地入

on9...

唔搞黨鐵佢都會自己封站

有D諗法 但唔知O唔OK 如果OK 麻煩非P牌巴打幫手汁一汁再開PO
本人P牌每日一PO想留萬一突發緊急用

租幾部大巴搞義載市民
不過要有大巴牌既巴打幫手
路線來回附近5-6地鐵站
特別係關照D淺藍淺黃同老弱傷殘
吸佢地民意

仲有我有聽到有街坊話附近無便利店無鋪頭開
不如諗諗點樣解決呢個問題
例如去開無牌小販士多賣小食飯盒之類
有D似救災流動攤果D FEEL就岩啦

只要做到如果港鐵唔開鋪頭唔開都影響不大
咁樣一來我地就可以介入佢地既生活 對以後接管好有幫助
二來就可以減低港鐵藍商掌握市民生活既地位同意義

唉屌又左膠

咁即係無左鐵全港市民都死得？咁你要諗下點解

佢一日唔跪
唔會有商量

鐵路從古至今都係軍用

運兵運物資

民用只係和平時既作用

想作唔運作
唔係搞入閘機（兵同物資唔需要用閘機）

又話杯葛？
又話抗爭？
和理非唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

黨鐵根本就要我地死，之前唔封站，手足都散到
後來每次遊行都封站，困獸鬥

黨鐵之前封站都已經影響到果d老人家，果陣你唔講